\begin{table}[ht!]
\centering
\caption{Comparativo entre cargas horárias dos currículos atual e proposto.}
\label{tab:comparacao_curriculos}
\begin{tabular}{l|c|c|c|c}
\hline
\textbf{Componentes}                                 & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Currículo Proposto}} & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Currículo Atual}} \\ \hline
                                                     & Carga (h)             & \%              & Carga (h)            & \%             \\ \hline
Obrigatórios (sem estágio, TCCs e extensionistas)                     & 2205          & 63\%            & 2430          & 70\%           \\ \hline
Projeto Integrador (1 e 2, sem extensionista)                           & 60            & 2\%             & 150           & 4\%            \\ \hline
Estágio Supervisionado (atividade obrigatória)       & 210            & 6\%             & 210           & 6\%            \\ \hline
TCC (1 e 2, atividades obrigatórias)                 & 150            & 4\%             & 150           & 4\%            \\ \hline
Optativas + Eletivos + Atividades Complementares     & 540            & 15\%            & 540           & 16\%           \\ \hline
Extensão (Grupos I, II e III, cf. Seção~\ref{sec:regulamentoextensao}.)     & 360            & 10\%            & N/A           & N/A           \\ \hline
\textbf{Total}                                       & 3525           & 100\%           & 3480          & 100\%          \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}